【輸波的感覺，來了】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arpo24

愛蛇輸波先返黎睇

同波仔蛇一樣，返黎睇親都豬

Emery vs Pochettino

返黎睇先輸波

雲加

聽日steam聖誕特價應該可以買fm了

幾錢?

好波

快車到

Happy Birthday Arsenal legend Ashley Cole

屌佢老味，csgo變左免費game

啲掛多到仆街，del撚咗唔撚玩了

有冇手足有pt介紹牙

被炒

uniqlo

搵緊人做大掃除

你唔係已經有份咩?
馬會

炒你老味臭西瓜咩
而家係我唔撚想同呢間閪野做呀

今朝先睇到有人出post講U記d衰野

我買個陣好似係bundle ,159十幾隻驚

炒老細

年尾 跟車送貨囉 實有人請

part time係賣下衫炒下散
一係補習

0

包皮嘅學歷搵補習應該難啲

年尾酒店炒散都要人

以前roommate 係過年前去baleno 摺衫好似有成舊水

飲食就算啦

1

去補習社揍細路姐

HD夠做啦

有d時薪冇咁高既其實中六畢業就得

$40時薪 禾照殺

搬撚死咩

我種野修樹都未死 身體慣左就無野

你成個kxxxxxx 咁大隻緊係冇事

誰話生日快樂，老鼠至快樂

arpo24

你本身堅勁

我依家淨係玩d community zombie ser

牙奶真係幾勁，之前同佢玩休閒，佢一見到d支那人就開咪屌人老母支那狗

身為一隻專業搬運狗，準備好年尾去搬野賺外快了

好型

雲加捉住愛蛇隻手教啦
拎沙卡打中堅都比條友諗到

爺爺仍然吊打愛蛇

屌你啦，阿仙奴一輸波個老野就走出黎講野
之前20幾連勝又唔出黎講兩句？

AR post 24

右邊對黑絲 正啲 但兩條女都

奧巴like左fantv話 賣燒個ig post

老屎忽

Quit 了

Ahpo24

ap24

24

搞事狗
冇我燒供應你什麼都不是

上季都係靠我燒渣

愛狗

9c9清曬雲加啲靚

星期五要返工

星期五

美帝又跌4百幾

上班吧

聽日都要返去幾粒鐘

其實星期五返工 一點也不出色

X2

屌好攰

直踩冇訓

Hapy friday 唔想做野了

仲未返工

去左買早餐了

食幾間?

茶記沙爹牛面

食滾水麥皮

你宜家有冇咁free呀

想買PC版battlefield 5 ，有冇手足有玩

又撚鏟蛇

怕自爆， 唔講了

岩岩先睇番精華
邊個醒目仔 連開波都可以開比對面
笑撚左

藍斯好似

好弱智

如果D字幕既對答係真既, 普巴
踢獌狗FIT晒

收工未啊

你咁撚RICH咪撚返啦,出去屌女算啦

摩佬又係on9 要罰就罰哂3個啦
淨係識搵啲大既祭旗

屌哂全部 會更快冇得教

窮啊屌你個閪，呢排冇左好多錢

散紙黎者,有排未入肉
再講無曬返屋企拎就有了

番埋今日放5日

請左24？

係

比啲愛返工力量啦屌

不了

留低幫公司賺錢

AP24

Leno確實係平庸 佢既表現根本就係艾蒙尼亞級數

剷蛇 屌到Leno 同 艾蒙尼亞同級

割席了

CLS.....Leno算幾勁啦

Ap24

Totally no mood to work

Lets 9up

king 樓吧

其實星期五king樓 一點也不出色

沙中綫紅磡站剪鋼筋醜聞在今年5月被揭發，港鐵半年後終同意鑿開石屎檢查。不過首批隨機抽驗的3支鋼筋已全數不達標準，立法會鐵路事宜小組委員會成員陳淑莊透露，收到消息指最新開鑿的兩個地點，而至今開鑿的五個地點，全部螺絲帽都不合格。

沙中線要延遲幾耐先開到

拆過再起

N展仔又 fatfat

高價買左啟德班傻鳩，慢慢食塵等下啦

狗鐵又可以加價了

好彩唔搭9鐵.話知佢加到仆街

我會問屋企攞錢呢個係咪都市傳說黎

返埋聽日放9日

蟻民日日迫9狗

其實五天工作 一點也不出色

屌你老母銀行比人年底放假係咪on9

咁你返六日囉

禾垃圾搭狗巴

放假 = 自私狗

其實青年軍,有冇d 似樣既中堅
點解愛蛇寧願擺沙加去中堅都唔搏下青年軍d 中堅？🤔

馬伕變左失蹤人口

仲有其他架下話🤔唔係剩係佢架wo 應該

青年軍失波都好多
愛蛇抄哥狗用沙卡當沙比 但防守能力差太遠姐 截波反擊長傳變漏波比人突破

應該班後生cb真係廢 上唔到

一隊得k6健康 其他全部傷

阿仙奴鎖定掟阿里球迷

【體育】阿仙奴表示，已辨識到在周三英聯盃向熱刺球星迪利阿里扔水樽的球迷，並指事情令球會蒙羞，熱刺領隊普捷天奴則大讚阿里表現成熟。

「該名向阿里扔水樽的球迷，令本會感到尷尬。酋長球場內絕不容忍這種行為。分析過閉路電視的影像後，我們已辨識到涉事的球迷，當時他扔完水樽，正離開球場。本會不會為個別球迷的行為負責，但我們向阿里及熱刺上下就此事致歉。本會絕不容忍任何反社會行為、歧視行為、暴力行為。」阿仙奴發表的聲明說。

熱刺在周三英聯盃8強以2:0作客擊敗阿仙奴，中場迪利阿里（Dele Alli）貢獻入球與助攻，但在比賽期間被主隊球迷扔出的水樽擊中頭部，可幸沒有受傷，繼續作賽。

普捷天奴大讚阿里說：「換了是其他國家的球員，肯定會躺在地上不願起來，但阿里的反應很得體。阿仙奴應該感謝阿里，因為換了是其他球員肯定引起軒然大波。有時候大家批評阿里不成熟，其實他十分之成熟。」

圖片來源 : ©AFP

雲加讚艾美利：買人買得好！

【體育】前阿仙奴領隊雲加，大讚新帥艾美利的買人眼光。

「今季艾美利簽入的球員，為球隊帶來穩健的防守，我認為球隊現時的運作十分之好。艾美利是帶領阿仙奴的理想人選，我之前一直都是這樣說。我上季離開球隊時，很多人都說阿仙奴需要徹底重建，但我並不同意。如今證明那些人是錯的，我很欣慰。」雲加（Arsene Wenger）說。

今夏艾美利接掌阿仙奴後，與球隊的球探美斯連達一同引入5名球員，包括從祖雲達斯免費簽入右閘列治史迪拿，從利華古遜買入門將賓特尼奴，從多蒙特買入中堅柏柏斯達夫普路斯，從森多利亞買入防守中場盧卡斯托拉拿，從羅連安特買入中場古安杜斯。

之前阿仙奴曾做出在所有賽事連續22場不敗，但周日對修咸頓時以2:3見負斷䌫，周三亦在英聯盃8強以0:2不敵熱刺。周六阿仙奴會在英超主場鬥般尼，力爭重返勝軌。

圖片來源 : ©AFP

個西班牙中堅?

埃及可以打cb

Arsenal may send Mesut Özil out on loan

Arsenal will consider sending Mesut Özil out on loan next month less than a year after he was given a new contract worth £350,000 a week. The decision follows his failure to win the confidence of his new head coach.

愛狗落地獄啦

pleguezuelo 之前盃賽對黑池正選
仲有個medley 有時後備席都見到佢

廢撚過贊錯

隊u23打咗12場失26球，十二隊得兩隊多過佢，分分鐘真係廢過贊錯

仆街啦

贊仔出山算啦

一斷不敗先出黎講野

邊隊比得起咁貴

Loan咋嘛 阿狗比部分糧咪得
雖然借臭燒呢個決定係好撚on9

49000

有骨死老野

唔能係貼錢送奧燒阿化

借走全隊最高薪 冇肉

愛狗唔識用都冇計

求爺爺啦

OZIL打翼又晒左, 已經唔係雲達果時咁又爆得又扭得

邊度有臭燒說明書

係雲加度

一早講愛狗戰術得果套 球員唔岩用但又死黎教 當然高層又唔會科水換血先係最大問題

曼聯新帥蘇斯克查上任後便遇上難題，前鋒盧卡古因恩恤假缺陣兩場。

借問聲，米青係咪傷左，星期三半場換出左？

屌...LKK請假幫佢解決左個難題至真

用福仲勁啦

準備入場睇水行俠

坐中針啦

咁都要同d 熱狗道歉 siu4
熱刺 有冇發聲明就種族歧視道歉牙
違反商品說明條例又有冇道歉

有無lin牙

上面覓膠咪貼左新聞

做哂野等收工

返工果刻已經等緊收工了

離開左幾日 有無人總結場波咩情況

燒賣走或者借走咁陣中仲有咩人有佢咁有創造力

2&B

上場杯仔靠佢就出左局

杯仔唔計啦

認真討論
燒藍都走既話
我真係唔知牙犬仲可以有咩創造力
打343既話
兩翼衛要好勁仲要唔可以傷
之後點搞好呀隊波

炒愛狗請達蛇

呢個真
絕對支持
達蛇一定會重用我燒同藍

24場不敗了

其實唔係就KOLA既話, 可以打返4後衛, 唔洗打3中堅...

愛狗想抄利物浦個套 但你中堅同前場有冇人地咁勁先
人地前面三個都識自己搵食 你得咩

已經用殘曬 冇後衛用啦 得反k6 papa 列叔 夢遺 百幾歲老人後防

今季前場勁過猁啦

人地沙拿 文尼 沙基利 費明奴
我地mk 2&b 美羊 拿卡渣喎

@查蛇召喚
@查蛇召喚

訂左愛蛇case可唔可以退貨

仲幫襯熱狗,抵你阿狗上場輸牙

Emery out
愛狗仆街死

唔會買人架咩⋯⋯
講真好想獌個馬達過黎

in qq we trust

咪撚玩啦仲馬達 幾撚多年前呀

上場非戰之罪

當年以為佢會接班西班牙條中場
點知俾摩狗玩死
佢實力絕對不容置疑
成日救獌

愛狗躝啦，廢過雲加

巧似吹過話買巴塞d so

講真創造型中場西班牙大撚把

今季佢地三叉失效 得沙拿叫刷到數據 關鍵入波分散哂比中後場 啲猁差唔多場場屌

還我阿迪達

？

A8退左休啦，仲想佢回家做節拍機

今朝話叫春，叫叫下驚自爆

【港航危機】再有董事「跳機」！張逵停任港航董事 九董事六走佬

年頭出年票已經話HX唔捱得耐

1月睇佢堆bond到期點還錢

支持

之前傳買美職仔

達仔黎到,燒藍都走左啦

嬲咩

之前唔記得係咪新地借錢比佢已經講緊p+唔知斷多
啟德地又賣埋
等睇G爆

講錯野

收佢做奴咪唔敢再嬲你

屌你又係擠牙膏咁問一句答一句

港航呀，唔係海航牙清...........

京自爆，不了

唔講 驚自爆

去狃

唔理你了
Dllm

又咪子公司

好難講到 誤會左啲野

老母同仔點同...
仔可以唔要呀
老母出事就冚家剷

聖誕瘋狂放假

瘋狂做愛

窮到PK

窮到精都冇晒

賣精

一早比咩咩妹榨干

In the last decade, two sides have failed to win the league after leading PL on Christmas day, Liverpool side of 08/09 & Liverpool side of 13/14.

竟然冇阿狗

唔用燒
無XHAKA係中場長傳

靠IWOBI 同細爆做波 笑撚死

快車可能失一半分

咩咩妹

XHAKA 淨係識向後傳
搵佢黎中堅. 俾細爆黎做攻勢都ON99

Squawka Football@Squawka
12月11日
Most passes into the final third in the Premier League this season by outfield players:

• Granit Xhaka (197)
• Fernandinho (167)
• Rúben Neves (167)
• Jorginho (163)

Granit Xhaka has made more tackles (35) than any other Arsenal player in the Premier League this season.

都差唔遠

隔5年一次

咩咩妹都唔識

好眼訓

APO@$

爺爺仲未入場睇波

人妖黎喎

Dllm 綠帽囝

條撚樣大6仔分身黎

星期六23場不敗
輸左唔計

冇錯牙
唔連續咋嘛

Mesut Ozil transfer: Arsenal ready to sell but face struggle to offload German star

By John Cross Chief Football Writer

Arsenal are ready to listen to offers for out-of-favour Mesut Ozil - but will struggle to offload him.

Ozil, 30, has become an outcast under Unai Emery despite being the club’s highest-paid player having signed a new £350,000-a-week contract less than a year ago.

Gunners boss Emery is frustrated with Ozil’s work rate and contribution to the team which is the reason why the World Cup winner has found himself out of the team.

There has been interest from Inter Milan who may be willing to do a loan deal in January but Arsenal are unlikely to subsidise his sky-high wages and would also want a sizeable fee for a permanent switch.

二手樓價指數連跌12周 累瀉逾6%

全世界都跌緊1-2成，指數先跌6%

Will Mesut Ozil be back in the Arsenal XI this weekend 🆚 Burnley?

有啲野數據睇唔到的
迷沙不易 林狗加油💪🏻

下場出呢個陣我下年送kingdom hearts3

辣殺黎

咪又係出3中堅，沙加中堅細爆防中

又豬

Love Sir=Wenger 2.0

列叔7日踢三場 會唔會死

go manu換馬仔福頭是但一個la diu

虐老正仆街

英國《太陽報》獨家報道，曼聯前鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在球員的WhatsApp群組透露，自己估中摩連奴肯定被炒，跟他對賭的是阿根廷中堅馬高斯盧祖，該訊息寫道：「早就告訴你！耐性最緊要，盧祖，你欠我2萬英鎊！」

關你撚事牙

Perm block

幫我整花圃

Ok 炸tg

咪撚亂send 野黎，英國妹係到，屌你老母

就炸你老尾

綠帽光唔抵得人地有女，我屌穿你

Gay

吊！原來星期一要返半日

我放4點牙dllm

我到時起身話你地知

happy friday

Fm特價

可以瘋狂玩fm渡過聖誕了

星期五食女

好攰牙

飲完red bull 繼續做啦

195抵唔抵屌?

已經幫牙犬拎左好多次歐連了
玩到厭左

出呢個陣咪幾好 可iwobi代拿卡打翼
唔好玩鳩我燒啦

ching都要返工

Me 窮撚手停口停牙ching

星期五大塞車
全港都塞死

吊牙岩岩上左海過巴

同老婆出緊九龍灣食飯
係42c塞左係黃大仙慢駛

放5日

放工時間仲搭巴士

住邊

還我血汁錢

Ip 都唔駛check

想返工了

觀塘道塞車是常識吧

邊有咁橋同一架車牙

黃大仙出九龍灣 塞鑽石山彩虹 塞撚死

私家車撚都係自撚私

抵啦，200蚊玩大半年

fm幫牙犬拎大滿貫之後人生好空虛

東九呢個死症來
遲d 多埋啟德發展區同觀塘重建計劃
只會越來越塞

Ching 狗

In Love Sir we fuck

住青衣想出九龍食野都要塞車
痴線
有錢都買唔到交通方便

幾十歳人仲要依賴交通工具

橙 東九d碼路全部窄過閪

住開東九 基本上彩虹迴旋處 荷里活廣場對出 例塞

朋友揸evolution 開到160km/h

多舊區冇計
正苦淨係重建d 樓，又唔擴建馬路
一味起d 架空鐵路邊夠用

鑽石山叫好少少，係中間塞都唔會塞太耐
觀塘同九龍灣就慘d

有錢就唔好住青衣啦

坐到腰都痛埋

慢慢等啦
住東九我有晒經驗

青衣唔出巿區其實乜都有齊

青衣幾好住牙
未有港豬澳大橋之前

要交通方便邊會住青衣 你個女反學又要跨區

青衣交通ok 啦
有巴士總站，過海又方便

yes
去沙田又得 去葵芳又得 去荃灣又得 過海亦得
巴士都係一程就出到去
再唔係42 42c出返九龍

咁有錢搭巴士=.=

屌你老味牙
有錢唔比坐巴士牙
有時坐巴士先有學生妹坐隔離牙

約左fd子食飯打機

巴士係多既 但真係偏遠

上水先最好

日日都感受到做中國人既榮耀

之前我老母叫我睇青衣
不過對頭女黎講太遠就不了

呢飯真，一落街就好似俾習大大抱住咁

遠乜牙
叫條女唔好返工 日日龜係青衣就唔遠了

佢東九返工，屋企mos
青衣對佢黎講就太遠了

唔係個個唔駛做野= =

今日做咩下下jer住哂牙屌你個嘴

唔講啦，驚自爆

以事論事姐 過幾年你再問下個女啦

母女丼

funson reported

我同你老婆同個女3P啊

Friday=Ar post 24

Who can Save Ar post

咩名？

J圖

屌你kolor出返kollective memories boxset

Mirror: Mesut Ozil will start tomorrow

玩鞋正撚到

聽日冇貨交應該以後見唔到佢

燒打返對李城果場已經夠殺

正撚到..

係邊位手足?

考攰牙

錢七

Arsenal transfer news: Gunners eyeing Mesut Ozil swap deal for Isco as they target unsettled Real Madrid star

Arsenal will investigate the possibility of a swap deal involving Mesut Ozil for Real Madrid's Isco.

The German has fallen out of favour with Unai Emery, who on Wednesday refused to confirm Ozil has a future at the club, and The Independent has been told they will be open to offers.

有可能咩

係就快

香港中文大學醫學院的調查表明，有近半北上港男與女性性工作者有性行為，而且不是每次都使用安全套的機會百分比高達56%(2004年)。另有研究也表明，有53%曾在與妓女交易前喝酒，而有22%曾在與妓女交易前服用精神科藥物。

Rennes interested in Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez

Ligue 1 side Rennes have entered into contact with Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez, according to Yahoo Sport FR.

The club is looking to replace Tomas Koubek, who is understood to be leaving the club next month.

Martinez, 26, is an Arsenal academy product who has been on a number of loan spells including at Oxford United, Sheffield Wednesday, Getafe, Wolves and Rotherham United.

Arpo 24

Ozil 聽日出？

黃金左腳

Unai Emery was asked about Mesut Ozil’s availability ahead of Saturday’s Premier League clash with Burnley.

‘Ozil has the right characteristics to help us’

扮碧咸？

Best position= sub??

柒旋斬

觀眾席

走啦

收工未牙

ok

Team news: Mkhitaryan, Kolasinac, Mustafi

Sead Kolasinac
Right thigh. Being assessed ahead of Burnley (h) on Saturday, December 22.

Henrikh Mkhitaryan
Right ankle. Being assessed ahead of Burnley (h) on Saturday, December 22.

Shkodran Mustafi
Right hamstring. Expected to return to full training next week.

Hector Bellerin
Left calf. Expected to return to full training in two weeks.

Emile Smith Rowe
Right hip. Expected to return to full training in December.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Rob Holding
Left knee. Recovering after surgery.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

呀!熱姑

收工了

奴工

平安夜竟然唔係紅日

橙

【資料庫】Big 6快車賽序一覽

【體育】利物浦即將作客狼隊，為快車揭開序幕，到底Big 6之中哪隊在這個頻密賽期最難捱？

嚴格來說，快車期的強撼強戲碼，只有利物浦對阿仙奴，其餘都是怯強凌弱格局，倒是如常屬體能大考驗。如果連帶盃賽，熱刺需要在12天踢5場比賽，真箇鐵人都死；至於衛冕的曼城15天踢5場，由新帥蘇斯克查領軍的曼聯，同樣是15天踢5場。

近期火紅的利物浦好一點，17天踢5場。當然，該隊是唯一短期內在聯賽兩鬥同級勁旅的一隊。

Big 6 快車賽序
利物浦
客VS狼隊
Now621台22/12 04:00直播
主VS紐卡素
Now621台26/12 23:00直播
主VS阿仙奴
Now621台30/12 01:30直播
客VS曼城
Now621台04/01 04:00直播

曼城
主VS水晶宮
Now621台22/12 23:00直播
客VS李斯特城
Now622台26/12 23:00直播
客VS修咸頓
Now621台30/12 22:15直播
主VS利物浦
Now621台04/01 04:00直播

熱刺
客VS愛華頓
Now621台24/12 00:00直播
主VS般尼茅夫
Now624台26/12 23:00直播
主VS狼隊
Now621台29/12 23:00直播
客VS卡迪夫城
Now621台02/01 01:30直播

車路士
主VS李斯特城
Now622台22/12 23:00直播
客VS屈福特
Now621台27/12 03:30直播
客VS水晶宮
Now621台30/12 20:00直播
主VS修咸頓
Now622台03/01 03:45直播

阿仙奴
主VS般尼
Now621台22/12 20:30直播
客VS白禮頓
Now621台27/12 01:15直播
客VS利物浦
Now621台30/12 01:30直播
主VS富咸
Now621台01/01 23:00直播

曼聯
客VS卡迪夫城
Now621台23/12 01:30直播
主VS哈特斯菲
Now623台26/12 23:00直播
主VS般尼茅夫
Now621台31/12 00:30直播
客VS紐卡素
Now621台03/01 04:00直播

狼隊VS利物浦
Now621台22/12 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

谷人數

Ar post 24

傷到癲個後場

Unai Emery has spoken out regarding Mesut Ozil:

👍 - 'We need Mesut Ozil'

🗣️- Has he got a future at @Arsenal?

👀- 'Yeah, why not'

生田 erika

就在剛過去的幾個小時內，國米新任CEO馬羅塔就藍斯的轉會和阿仙奴進行了接觸。馬羅塔還和藍斯經紀人進行了溝通。國米正在努力運作藍斯，希望在一月份簽下藍斯，以避免明夏與AC米蘭、拜仁、祖雲達斯和利物浦進行競爭。（意大利媒體MediaSet）

艾美利有興趣引進皇馬門將Keylor Navas，雙方可能會在1400萬歐元這一金額上達成協議（@MrArsenicTM）

Leno

【Breaking！】阿仙奴正在尋求用奧斯爾+現金交換皇馬的伊斯高。皇馬對伊斯高的標價超過1億英鎊，因此，任何可能的交易都需要阿仙奴支付大量的現金推動談判。（獨立報Miguel Delaney 獨家報導）

鍠狗依家冇左牙朗，都唔需要ozil啦

【藍斯-國米達成協議】國米的代表週三和藍斯經紀人進行了會面，雙方達成了夏窗加盟的口頭協議，薪水約600-700萬歐元（稅後），但國米主教練史巴列堤希望一月份就得到藍斯，馬洛羅將在冬窗嘗試運作轉會滿足史巴列堤的要求。當藍斯和阿仙奴談崩的消息傳出來的時候，拜仁、曼聯、利物浦、祖雲達斯立刻就聯繫了藍斯方面，他們不會輕易放棄，因此國米依然要面對巨大的競爭。（意大利媒體La Repubblica ）

【圖片報】獨家：奧斯爾對加盟國米沒興趣，他希望盡可能長的留在阿仙奴，留在全球最繁華的都市倫敦，他希望在阿仙奴至少待到2020年，為了實現這個願望，他知道自己必須工作地更加努力，在那之後他會考慮加盟美職聯或中超。

原來係你條女

加埋藍斯

尼馬有得提早放聖誕假

整新頭去cow女

-.- 手足 有咩5會 我係Toda Erika

戶田

1個IPAD一個大波差咁多

星期六要返工

14m，會唔會咁平呀

簽咁多龍門把撚啊

又係第二個矮撚

美股日日針

navas會肯黎踢歐霸？

係RM垃圾波都無得出

為左做阿仙奴倫敦名宿

cech退休喇⋯

佢真係好鐘意倫敦

皇馬可能要禾b都唔要藍斯

去轟

要chur不了

皇馬會要ozil?

成日話navas矮撚
屌，原來leno都係這佢5cm

成日話navas矮撚
屌，原來leno都係高佢5cm

架仔細細個已經做電車痴漢

食埋個早餐起身返工了

咁遲先返工
人生然家

大佬牙 返五日架咋
今個星期返埋星期六仲要我8點起身

mk 真係好屈機

殉情案中男死者朱偉坤（62歲），當場證實不治，遺體由仵工抬出酒店移送殮房。據悉已為人夫的朱，為涼果零食老字號么鳳家族成員，協助打理家族生意，家境不俗，三代同堂。同樣已婚的女事主姓張（60歲，英文名June），家住太古城，送院搶救後回復清醒，情況嚴重。

6c jai are you ok?

5cm對龍好大影響
但唔好買喇，咁柒多龍

狼隊渣架

狼隊啲chance多過牙狗架
但前鋒把握力差幾條街

FB 我廠出左top 5 saves in 2018
有兩球係Leno

Welcome Navas

儲龍門

有睇場波都見K6對修頓場波身為隊長又係打中堅，對後防完全冇指示，搞到Leno突然發波瘟，
本身前廿幾場除咗小錯誤，Leno基本上係發揮穩定

Navas 3個歐聯2個世冠 + Cech 1個歐聯1個歐霸

夠哂經驗

有時踢得差都要屌下

基

艾美利：阿仙奴需要奧斯爾

【體育】雖然近期間中收起奧斯爾，但阿仙奴領隊艾美利強調球隊仍然需要這名攻中。

阿仙奴在周中出戰英聯盃8強，奧斯爾（Mesut Ozil）連後備也沒有，艾美利坦言是戰術上的決定。周六英超，相信奧斯爾會重返正選，帶領兵工廠主場迎戰般尼。

周五賽前記者會，艾美利說：「我希望每一位球員都有良好的心態去幫助球隊，交出他們的風格及質素。我們需要奧斯爾。」一直有傳奧斯爾會離隊，艾美利被問到他於陣中有沒有將來時，「有！為甚麼沒有？每位球員都想出戰，當他們未能披甲，一定會失望。」

鬥般尼一役，奧斯爾勢擔正，而上場出任正選的翼鋒米希達利恩則因傷缺陣，至於剛從重傷康復的中堅哥斯尼，因為連續激戰了兩場，所以今戰休息，艾美利表示：「我們要冷靜處理他的情況，要接連上陣還需要一點時間。」

阿仙奴VS般尼
Now621台22/12 20:30直播

圖片來源 : ©AFP

有啲人好有質素但只適合做副手 天生唔係leader 就唔係
我諗k6係呢種 以前要大梅做leader
宜家隊波應該係 papa

小器狗黎

岩岩check完 屌 navas32碎啦 矮靠反應 老左就無 所以唔好要plz

今場k6休息 唔撚係又xhaka中堅下話

出xhaa好過k6啦講真

咖哩味屎同屎味咖哩

三連敗

埃及囝客串

唉見到rb又牙叔既話輸九成

夢遺 papa 細梅 三中堅啦

(傷患情報)
貝林連-小腿肌肉拉傷，將缺陣2星期

梅斯達菲-大腿肌肉拉傷，預計於下星期復出

高拿錫-恢復完整訓練，預計能夠出戰般尼

假阿普狗

差不多冬至 一早一晚還是好熱

今晚早場 食緊冬至飯點睇牙

我食6點半 應該趕得切睇下半場反盃時間

睇Livescore得啦 睇西波你比人睇到實笑你

我都係食6:30

佢都唔睇波既

DLLM 痢係咪要不敗奪冠

吊牙。傷曬過快車

夠然啦
只要出返4231
燒打攻中就夠做

可惜愛蛇唔重用奧燒

唔係話今場有望正選咩

搵佢打左中堅

今場都唔出燒就反愛

岩

岩哂啦 用波一流

係.....無人會再講yaya...

之後對阿鏝 連輸兩場啦

贏贏 提早奪冠

到時full team教訓猁
愛蛇豬比猁就要等達蛇回家救世了

雲蛇痛定思過 2019年回家

正常啦 實力上都輕鬆屌打我阿

30號等阿叔打前面教訓下雲迪克

想轉利迷了

傳中都唔識點教訓

咪玩啦 我地阿叔帶騎得啦
洗撚傳波

買定主其他先過肥年

快車冇咁多體力啦 猁入夠兩球就可以縮

睇下出咩人啦 出k6穩其他

我好似今晚出得?
係既踢4後 我 M18 PAPA 阿叔?

宜家D人傷撚到都唔知點排好

咪出細爆plz

列叔出到
有機會5後衛陣
Kola amn翼衛

如果真係4後, 中場一定係拖 沙 爆

MK傷左

前面可能係 IWOBI 羊 OZIL

拿卡留返45分鐘出黎

拿羊一齊出啦

拿卡近幾場好少踢足
佢同燒應該係成隊波抖得最夠個兩個

般尼又準備好沉悶足球了

撚羊後備好過

愛sir平時都唔會咁出...

咁出果啲場又唔係真係踢得好好

其實作為迷愛黨既我
見到愛sir一次又一次放沙加踢中堅
真係搞到我愈睇愈老尷

認真 唔打中堅算啦

岩呀 你放啞仔 同 沙加
同無中堅都無乜分別嫁啦反正

901 la

Ar post don’t die

所以防守都係眼神防守

愛蛇呢幾埸其實最大問題都唔係用人排陣，邊個打中堅邊個打防中
季初前埸3個有咁前壓咁前，少啲落中埸造波，咁樣攻勢好好多，前埸3個只會係有利位置拎波，其餘時間就等，要相信中埸可以運到個波上黎
而加就算iwobi,奧巴，拿卡，mk，ozil，每個落中埸頻率都係好高，呢套早兩年比人睇通晒啦，iwobi落人地閘一定跟埋黎，奧巴落中堅又跟落黎，變相壓縮左幾條友打小組空間，又斷波又比人打反擊
雖然季初話中前埸斷連接姐，不過愛蛇好似唔係好堅持自己理念，好似有返爺爺既味道

換帥未 想要返雲加

爺爺已痛改前非 可以回家了

咩叫痛改前非
都無錯過，錯的是高層

只是半季既時間已知愛蛇難擔大任

759阿信屋母企CEC國際(00759)公布，截至2018年10月31日止6個月業績，期內收入9.14億港元，按年減少1.9%，雖然毛利減少，但在銷售及分銷費用大減下，錄得淨利潤143萬元，2017年同期則虧損2,085萬元；每股盈利0.21仙，不派中期息。

成日係到幻想今季仲係爺爺教

如果仲係佢教我諗已經排緊尾3了

收到風，禾清半年都唔只賺到143萬

佢地仲有錢賺算好好

阿post又死

19000 真係痴撚線

指一指隻錶，班球證旁證即刻著哂火

咁佢地唔好講利記黑哨啦
有黑哨又點會無英超

抽哂兩隊

明明啲退休球證出書講到明
因為費格遜地位高成日可以比壓力同秋後算賬啲球證
啲球證如果唔肯定個判決係點
淨係敢做對曼聯有利嘅判決
因為驚如果判錯而個判決對曼聯對手有利
費格遜好容易就令到佢哋內部受罰
同埋 fergie time 啲人做個統計證明曼聯落後嘅話補時特別多

Emery Christmas Everyone!

禾地暴迷話冇就冇啦，你閉咀啦

曼聯係最公正嘅球隊 從來冇靠球證贏波

佢地搞埋d咩超抵價、激抵價，真係好撚on9

唔係咀撚有人幫佢地清倉換貨咩

This sentence real

唔好咁痴線啦大佬

精神

痴撚線咁都講得出

19000 不嬲活喺自己個世界
成日覺得呢個世界得皇者獌同眼紅佢地既所謂反曼

想叫春

真心定假膠

邊個po
想入去睇痴線佬

勁撚過利犬

今晚真係不容有失

on99

做冬都要踢波

等下季啦

英國妹洗唔洗做冬

咩想知 19000 以前點黑個 po
早幾日 cap 低唔記得放上黎

今次又講一句？

母女井

要，我今晚單身

唔講以為隻錶係gas爐掣

井 不安

等馬伕救牙

愛狗果隻一定係後防自爆掣

柯南隻迷魂錶

Arsenal and PSG in swap deal for Ozil?

Former Arsenal midfielder Perry Groves believes the Gunners could offload Mesut Ozil to PSG in January with Adrien Rabiot in coming the other direction.

“I think PSG could be an option for him (Ozil),” Groves told the Daily Star.

“One, they can pay his wages, but two, they’ve got the lad Adrien Rabiot. Emery likes him because he plays in the ten role but also works hard.

“He’s at an impasse with PSG at the moment because he won’t a sign a new contract and he can talk to clubs on January 1st.

“I wouldn’t be surprised if there was a little swap deal on the cards.”

丼牙

個種英氣
好想睇papa拍馬伕

見到贊boy 啞仔諗唔到點形容佢

rubb.......

shi...

馬伕啲硬件其實幾正 高大 跑得快
爭少少經驗 希望papa帶到馬伕
好似帶浩囝咁

外媒報道，對於iPhone愈來愈貴，蘋果公司(Apple Inc.)多次回應定價非常良心。公司CEO庫克亦表示：「這個價格已經很超值，我們追求的不是大筆利潤。」他並建議，若果粉們嫌iPhone太貴，現在大部分人都以分期購買手機。

另外，近日Apple設計總監艾維也針對iPhone貴發表看法。他認為iPhone貴，是因為設計太出色；並且表示之後的iphone價格會繼續上漲，一直漲到抱怨者們閉嘴。

其實而家只係luxury

Elneny正選

收Tor, 真契仔細爆

聯賽先黎俾托仔抖

352?

大爆定沙卡 踢中堅

似433 夢子中堅

愛狗真係戇鳩鳩，聯賽先收拖做乜鳩

艾蘭尼啦應該
不過個陣幾有喜感
應該幾好睇

聯賽盃又唔收 呢場先黎收

有冇人知呢個咩野陣呢
廢到一個點

愛狗準備定遺言
聖誕節後搵達蛇接手

又我沙中堅

細爆 埃及 沙卡
個中場性感到

K6後備都無
OZIL 埃及正選

Eleney / xhaka 中堅
細爆+上面是但一個中場
5212

K6咁廢

原來係咁排先岩

拖仔4張黃牌啊 要留佢對利

又出9陣

愛狗打三中堅打上腦咩 係都要塞沙加打中堅

愛蛇D 輪換

又細爆我屌你老母

352實際好多啦
燒攻中
兩個防中
咁點都好過仲KEEP 343

個陣好撚鳩

同雲加果期一撚樣
唔知會唔會同爺爺一樣輸到貼地先變陣

成日笑雲加鳩用人排鳩陣個班後悔未

細爆又正選

..........點解352呀 又沙卡CB

就住坦克

夢遺中堅沙加中場先岩下fa

可能比托囝抖到打利呢🤷🏻‍♂️

還我雲SIR

又x朗中堅

我都覺得係

有藍斯都唔用

還我達sir

可能艾蘭尼中堅 沙卡上返去

埃及

人都走了 出都廢事

最後都係沙加中堅就好笑
輸多場

班迷愛收晒皮

究竟今晚會係反愛贏定係迷愛贏呢

利狗係咪要不敗喇

迷雲就點都贏

埃及打中堅算數啦

唔係仲有埸對白禮咩? 下埸出拎黃就無得對利

買一買半場輸先

愛狗已經痴撚左線

後備落黎拎張黃就得啦
又唔浪費體力又食到黃

所以下場都唔會出

上場唔申請張牌真on9

穩袋

最後十分鐘出拖仔入波除杉攞黃牌

一月清貨比人驗下先

岩聽...拎完對白禮停..全力打利

呢期興插水拎

會唔會真係一月去摩納哥

上場都唔洗牌今場最後機會

後備都仲有個沙卡

今場博盡再拎牌下場停都得

空哂都射唔撚入

Charles Watts Verified account@charles_watts
6m6 minutes ago
More
Xhaka has confirmed he's playing in midfield today - Hurrah!!

433?

事實係下場正選拎黃 對利先停

ozil 正選?
愛SIR仲未完全死心? 呢件冇攻冇守既高薪廢物, 用黎托咩

似4312

冇拖唔洗睇了

大炒搬泥

屌完終於會聽 唔用沙加打中堅

Mesut Özil will captain the Arsenal team against Burnley this afternoon. #afc

即刻比個隊長佢做

4312

白禮應該要用藍啦

唔出K6無異議,明顯傷完後跟唔上比賽節奏...跌晒WATT唔用正常 但唔洗下下3中堅搵沙加打...4後算啦 無左HOLDING個3中堅陣廢左啦講真...真係開季前都估唔到佢咁重要

今晚就屌撚穿你

牙愛又搵xhaka打中堅，禾屌你老母

應該知衰了
牙愛有到好就係會見過鬼怕黑

433冇拖等食屎

今晚助攻硬...睇下美羊同拿卡邊個入先

Love Sir運氣用盡 見底了

又有藉口唔睇波屌女

收皮啦屌你老母，話佢踢得差佢正常，阿迷冇人要佢斷腳

講到斷腳，你老豆斷手斷腳斷子孫根，你係你老母俾南亞佬強姦生出嚟嘅死野仔

出燒

收到風我燒今晚1G3A

愛蛇有上連登

真係1g3a我放哂我同英國妹啲床照上黎啊

@羅寶，你找左之前條數先

爺爺之前無講錯
愛狗排陣都真係幾睇輿論

屌三中堅定踢返四後 咪撚再玩鳩沙卡啦

找英國妹就得了

咁既中堅, 咁既中場
防守力真係低到喊出黎, 仲要加個OZIL

xhaka elneny防守ok啦 當然同有拖仔比就緊係冇得比啦

我就唔信愛蛇幫到埃及起機啦

係咪有得睇後備個沙加

沙加只有禁區外左腳拉弓先對得住佢身價, 其他野垃圾級別
埃及仔防守稍為好, 其實都唔係好, 但足球智商係零

分波轉邊水平都唔同啦，睇左幾多場啊

仲未食完飯

沙加d long ball真是不差

二連敗跟住又廿二場不敗

人妖好波

手機新出隻軒轅劍幾好玩
封測緊我都有課金

==‘

現代足球, 特別係中場, 講求全能 (ALL ROUND)
可能我要求高啦

xhaka long ball 英超頭幾啦 不過腳法太柒成鳩日望到傳唔到就出事 今季好咗

係，阿狗而家咩新絲蘿蔔皮？
爭4部隊唔通比個華提迪你？

華拉迪*

藍斯係咪

有人撐佢話佢打得好？只係我地唔會叫佢斷腳

全能唔到我廠買啦

係架 但你中游隊就係用次貨 真係全能就要成百m 啦

We need chuen lun dou poor guy

拖仔都算嘅 搶得射得

贊仔😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

叫佢快手退休咪算 唔駛咒佢既

夏蟲不可語冰

作為中場, 助攻助守係基本, 有突出既地方當然更好, 如果淨係猜兩腳, 長傳短傳? 番去食蕉吧啦
好似沙加咁, 既然佢唔係全能, 又慢防守又差, 不如踏踏實實咁一場抽兩三腳拉弓, 都總好過9FINGFING咁就一場

XHAKA 係垃圾既話

細爆就連屎都不如

PIRES: NO PLANS TO COACH

Arsenal Invincible Robert Pires insists he has no desire of turning to coaching.

Pires’ former team-mates Thierry Henry and Patrick Vieira have tried their hand at management after retiring, but Pires is content with the path he has taken.

Speaking on Soccer AM, he said: “Coaching? No. It’s a great job but it’s very difficult, you have to think about everything. It’s not in my plans. I don’t have the badges.

“I’m very happy because I’m an ambassador for Arsenal and a pundit on French TV for Champions League and Europa League. I can spend a lot of time with my family. I don’t have pressure.

"It’s very difficult finding out what to do after your career, you need to find a good way. For me, it’s the perfect life.”

你全家都斷腳

鳩陣都重回勝軌
迷愛吧

殺卡終於踢中場又冇托雷拉

叫自己友斷腳, 仲低賤過49000

冇托仔今場

佢d遠射力就好夠 準繩度

你咁講拖住高空冇優勢，我燒對抗性低，藍唔穩定，
我廠啲中場就要執撚哂佢

謝雲奴呢

你要求咁低, 已經唔岩咀形啦

斷腳啦

你要度咁離地，去捧鍠疤啦，牙犬唔岩你

痴撚線 為隊波打生打死 又做過FA cup 救世主都要比人屌斷腳

Child登係咁

阿狗依加無錢無地位 得個名有啲吸引力

老野都走埋

唔講以為阿係鏝級數

藍斯中場黎講, 佢仲要努力D, 全能好勉強
但佢進攻上既運動能力, 同埋起腳攻門方面, 係唔差

真係痴線 k6雖然成日自爆 但fit個排一定係近十年阿狗最勁中堅

助攻助守係基本呢

爆個陣同辛達老師差不多

最勁係唔記得對邊隊入波爭4

助守個位係邊

Newcastle

咪撚理條垃圾啦
叫自己球員斷腳都痴撚線

攻我唔驚, 係驚守..

射走個波幫對面守波

批評我已經批評咗，但唔會講到佢斷腳，弱智嘅只你條撚屌冚家鏟

冇拖
反愛蛇了

我燒隊長?

爆得最勁果次係聯賽盃決賽 不過呢一爆搞到法比狗現形

法比狗一心諗住兌現到幫阿狗拎冠軍呢個承諾就可以返疤狗，如果成功左，大家都一定繼續當呢條撚屌係叻盡

比佢抖下啦...快車期呀..第一季黎

今晚然撚硬

依球

出埃及
希望生性踢好啲

快車唔洗抖呀

4-3-3

講求全能 (ALL ROUND)

現代嚟講你呢啲叫傻鳩 (IDIOT)

岩!

燒竟然仲有得出 仲要係隊長

直覺今晚埃及同奧燒會大爆發

果陣仲交緊學費
年年都要og 輸12m

愛sir 講得出，做得到

話沙卡防守差其實係一個謬誤
同話細梅防守差一樣，單對單一般/失誤多/位置感一般之類，但細梅標波能力係英超好前列，尤其呢項能力係打高位必要條件之一
沙卡攔截/遮線/補位/身體對抗其實都唔算差，單對單果啲弱點係有，但成日講到沙卡防守負作用真係

埃及狗穩定地廢既 放落去駁下腳好好睇睇 唔爆算係咁

如果對面唔係瘋狂逼搶, 有OZIL係度係好D

呢個真, 唔夠人求其放落去

佢係sell 勤力

好過細爆

今場預測, 箭靶係埃及, XHAKA

功臣係燒同羊

始終係慢 位置感一差就爆

上季尾幾勁架

對面鐵桶

慢真係致命傷

今晚踢五個中堅

今晚迷達然

哥拉1g3a

唔G啦, 4A算

大巴陣

唔早早傷出當你贏

睇落似4後衛

沙卡打中場

兩個都唔同類型 埃及狗工兵型

贏到就得

差少少

同時差少少自爆

差啲輸

屌，咁都比人護到

差d反輸

奧巴
咁快被人單刀

4 at the back

我藍

呀叔射定傳

Amn傳定射黎

半傳半射

殺卡都係踢中堅？

差d

防中

全世界都知你高空波廢

Joe hart損人不利己

大爆炸 究其踢緊咩位

次次freekick corner 都難到賴屎

拉霸

中中

而家番屋企

冇三中堅同拖仔
出坦克真係有d驚

仲未走得

有m20都頂到下

沙卡

夏卡又差d醫院

好撚廢

夢遺d路數好到

elneny...

niles踢右閘好似唔錯

廢撚到

埃及仔...

啲防守

埃及好廢...

仲鈍過根度斯...好撚慢

ozil 完全係踢緊中間

睇app寫奧燒攻中雙箭頭

正常, 最佳位置

拖終於有得抖

宜家都似

Papa傳同埃及仔接
一人一半啦個問題
打和

elneny 呢啲始終都係輪換料
細爆起碼大把潛力

咁先唔會晒左佢

大家都知elneny伏唔傳比佢

如果咁都發揮唔到就

屌 豬腦入左啦

AMN今場要上位了

屌你咁都入唔到

沙卡中龍了

沙卡做乜鳩今日

拿卡今日租猛返

沙卡呢下靚

全部人壓上去攻，比人打反擊會仆街...

唉廢撚到

papa 真係定海神針

PAPA勁撚到

你真係唔知佢上場廢成點

papa

Papa好波

踢落咩陣式？
未返到屋企

兩次-6都唔入

PAPA

對面？

冇睇

433/442

papa勁

4-3-1-2

拿卡腳下功夫仲好過美羊

Papa好快

ozil 呢下懶

不嬲

睇到以為對面打多個

奧燒唔為意

hea撚到

呢球細爆一定比唔到都要比

阿叔同比比鳥真係仲有好大差距

Ozil

佢踢開左面

無計 一個中場 逼佢踢閘

始終唔係打邊路出身

進攻方面都係比比鳥好啲

夾得咁少

個場空空地

咁撚貴睇西波

2個爆炸頭

Laca真係好鐘意左吸右吸

拿勤力過羊

細爆真係廢撚到

比比好似本身都係右翼出身

埃及同爆鬥廢

有輪換 幾好

細爆唔掂wor

ozil 係咪未掂過波

有

大爆攻到咁上既

禁區頂彈彈波去哂邊

奧燒靚到

輕鬆1A

tap in king

Auba

羊

真, 勁到

奧燒手術刀

燒勁撚到

Ozil勁撚到，dnlm

auba 燒

win ozil

goal

燒手術刀

ozil

燒

又TAP

反燒上水未呀

所以咪進攻勁

預言成真

燒生性

要不是我燒

反Ozil既出黎啦

繼續

我燒呢球

Goal

穿得靚到

反燒既出黎未?

燒vision

難啲g啵

反燒既收嗲啦

想問吓今年奧巴拎神射得唔得

反燒出黎講野啦屌

燒cls

臭燒

ozil 眼界通透到

靠我carry

好耐無見燒傳呢啲波

愛蛇嚇奧燒話賣佢
即刻有貨交

燒腳面

俾多十場IWOBI 同細爆 都唔知傳唔傳到呢D 波出黎

That pass from ozil

有奧燒真係爭好遠

燒呢下遠柱傳好靚
成個組織都好j
爺爺風格返來了